今晚鳩柏豪演唱會 多左兩張飛

求其賣
無人要就送比TST d 乞衣

TG:SSRCruyff

唔記得講 780$

張飛 同903 某DJ 交收

Last push 無就算了

幾錢

20蚊一張屌唔屌

咁不如留一張請你睇 add 我

樓豬請我睇啦 我毒撚咋

毒撚，不了

一定要兩個人睇咩